
                      La mejor película de pixar sin lugar a dudas, grandes personajes, excelente trama y un mensaje que deja un trasfondo de lo que podría pasar en la tierra si no la cuidamos debidamente.
        
            